# Modéle sans couture par le FabLab de Bordeaux

Note du 30/03/2020 : Une version mise à jour peux arriver dans les prochains jours

La vidéo est disponible sur youtube https://www.youtube.com/watch?v=LnBb9Z8gdF4

vous retrouverez les liens vers les patrons et documentations dans la 
description de la vidéo